屌奶星，泛民而家癲能到民生議案都要阻住晒［流淚emoji]

平時拉布阻開會都算，
政府用公帑幫香港人。你拉乜能野布呀又
係咪樣樣政府政策都要阻呀你地，
幫唔到香港經濟就係因為有呢班能樣😭

勿回五毛

真係唔明，
快手將資源送到香港人手先係幫到香港人，
特別而家咁既時勢。
仲要玩野，平時玩咪算囉而家咪阻住晒啦🤦‍♀️
真係係咪想香港好架呢班能樣

一個Po引出咗兩隻五毛

———————————
⚠️請注意以下專搶新Po頭幾則留言，再屈樓主係五毛嘅新五毛會員—
「好野可以出街lu」

罪證
1. 胡亂屈樓主五毛

#2 回覆

2.胡亂屈樓主五毛

#4 回覆

3.明顯五毛言論

#4 回覆

4.明顯五毛言論

#8 回覆

5.承認自己係五毛

#19 回覆

同意，所以當年有班後生出黎選有多個選擇係好事，
大家鍾意邊個咪投邊個，
當年教主罵飯民都講得好岩架。
可惜今日仲係呢班搞亂香港既能樣飯民係度阻住晒🤦‍♀️

唔鍾意飯民=五毛？
咁就係民主？😹

拉
14年咁講或者會有人聽

同cc tai唔同意見就係五毛😹
就算美國大選都有唔同選民投唔同參選人啦，
一言堂到咁能樣🤦‍♀️

即係一定要投泛民？
唔投就唔得？🤔

勿回

但教主唔係鬧飯民「搞事」喎，而係鬧飯民唔夠「激進」囉…
不過算啦（鬧你呢啲中間騎牆派都係哂氣），推個聯署都被連登block，香港不支那謂！

只可讚不可批評？
只可投飯民？
民主？自由？

隔離TEAM行咇有成部EU車既人
你條TEAM網上行咇得兩丁友

太直接，下個account可以曲啲

支持繼續

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
希比
(會員#35341)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
好野可以出街lu
(會員#245065)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?